香港既核心價值係珍珠奶茶！！！！

唔屌得

唔係唔屌得
係屌黎無鳩謂